/*
 Localizable.strings
 温控仪
 
 Created by 杭州阿尔法特 on 2018/4/9.
 Copyright © 2018年 张海昌. All rights reserved.
 */
"Company_name" = "启联者";

"nonetwork" = "当前网络不可用，\n请检查您的网络设置";

"noDevice" = "暂未添加任何设备";

"addDevice" = "添加设备";

"onLine" = "在线";

"offLine" = "离线";

"Specified WIFI" = "指定WIFI";

"CannotAddDevice" = "当前为公共账号，无法添加设备";

"Equipment Distribution Network" = "设备配网";
"Binding device" = "绑定设备";
"Direct connection mode" = "直连模式";
"Not connected to the specified" = "未连接到指定的";
"WIFI cannot use direct connection mode" = "的WIFI，无法使用直连模式";

"QR code scanning" = "二维码扫描";

"Align the frame to the QR code to automatically scan" = "将取景框对准二维码即可自动扫描";

"Scan code content" = "扫码内容";

"Target device is wrong, please select again" = "目标设备错误，请重新选择";

"This device is already bound" = "此设备已绑定";

"Failure" = "失败";

"This device failed to bind" = "此设备绑定失败";

"Device binding successful" = "设备绑定成功";

"Please specify the WIFI link device, otherwise the device can not be bound" = "请链接设备指定WIFI，否则设备无法绑定!";

"You are not currently connected to WIFI, the device cannot be added" = "您当前没有连接WIFI，设备无法添加";

"Please connect the current WIFI of the mobile phone to" = "请把手机当前WIFI连接到";

"Not connected to the specified WIFI, unable to configure the distribution network" = "未连接到指定WIFI，无法进行配网设置";

"Successful distribution" = "配网成功";

"Refresh WIFI list" = "刷新WIFI列表";

"Searching for nearby WIFI information..." = "正在搜索附近WIFI信息...";

"Connecting device..." = "正在连接设备...";

"Add devices to the cloud..." = "将设备添加到云端...";

"Please enter WIFI password" = "请输入WIFI密码";

"Enter WiFi information" = "输入WiFi信息";

"After entering the wifi information, click 'OK' to send the current WIFI information to the device." = "输入 wifi 信息后，点击'好的',把当前WIFI信息发送给设备。";

"Back to Home page" = "返回主界面";

"Binding failed!" = "绑定失败!";

"Caveat" = "警告";

"Follow these steps to troubleshoot possible problems and try again" = "请按以下步骤排查可能的问题并重试";

"AddFailureSerVC_First" = "1.请确保您的设备已按照开始时的提示，设置到配网状态;";
"AddFailureSerVC_Second" = "2.确保之前输入的WIFI账号密码无误;";
"AddFailureSerVC_Thirt" = "3.确保设备与家庭路由器的距离不要太远;";
"AddFailureSerVC_Forth" = "4.您的路由器是否设置到了5GHz，可以进入路由器设置管理检查，确保是2.4GHz;";
"AddFailureSerVC_Again" = "重试";
"AddFailureSerVC_OnlineFeedback" = "在线反馈";

"There is no network or network signal currently, please return to retry" = "当前无网络或网络信号差，请返回重试";

"The target device is wrong. Please select again." = "目标设备错误，请重新选择。";

"Currently connected WIFI has no network or mobile phone has no network, please switch to available network." = "当前连接的WIFI无网络或手机无网络，请切换到可用的网络。";

"AddSerVC_AllService" = "所有设备";

"Device List" = "设备列表";
"Personal Certer" = "个人中心";

"Please enter your account" = "请输入您的账号";

"User Info" = "用户信息";
"Message Notification" = "消息通知";
"About Products" = "关于产品";
"About Us" = "关于我们";
"Clear Cache" = "清除缓存";
"Current Cache" = "当前缓存";

"Enter blank Please enter your information" = "请输入您的信息";

"Avatar" = "头像";
"NickName" = "昵称";
"Gender" = "性别";
"Birthday" = "生日";

"Save" = "保存";

"Please choose" = "请选择";
"Please select birthday" = "请选择生日";
"Please enter the address" = "请输入地址";
"Please input your email" = "请输入邮箱";
"Please enter detailed address information" = "请输入详细的地址信息";

"Male" = "男";
"Female" = "女";

"My Address" = "我的地址";
"My Email Box" = "我的邮箱";

"Change Password" = "修改密码";
"Setting Language" = "设置语言";

"My ID" = "我的ID";

"Username" = "用户名";

"Sign Out" = "退出登录";

"Email" = "邮箱";
"UserMessageVC_EnterInforModify" = "请输入您要修改的信息";
"UserMessageVC_EnterMailboxWrongRe-enter" = "你输入的邮箱格式错误,请重新输入";
"UserMessageVC_AddressModification" = "地址修改";
"UserMessageVC_EnterDetailAddressInfor" = "请输入详细地址信息";
"UserMessageVC_ProvienceOrCity" = "省/市:";
"UserMessageVC_CityOrDistrict" = "市/区:";
"UserMessageVC_County" = "县:";
"UserMessageVC_ZipCode" = "邮政编码:";
"UserMessageVC_EnterZipCode" = "请输入邮编";
"UserMessageVC_ConsigneeName" = "收货人姓名";
"UserMessageVC_EnterConsigneeName" = "填写收件人姓名";
"UserMessageVC_CellPhoneNumber" = "手机号码";
"UserMessageVC_EnterCellPhoneNumber" = "填写手机号码";
"UserMessageVC_InfoNotFilledCompletely" = "信息未填写完全";
"UserMessageVC_ZipCodeFormate" = "邮编须为6位，请重新输入";
"UserMessageVC_PhoneFormate" = "手机号码不正确，请重新输入";

"Region" = "所在地区";

"System Information" = "系统消息";
"My Information" = "我的消息";
"No Information" = "暂无消息";

"Product Manual" = "产品说明";
"FeedBack" = "建议反馈";
"Update Log" = "更新日志";

"FeedBack Placehold" = "写下你遇到的问题，或告诉我们你的意见";
"Question Screenshot" = "问题截图";
"MineVC_OnlyUploadThreeImages" = "最多只能上传三张图片";
"MineVC_InfoEmptyRe-enter" = "你输入的信息为空，请重新输入";
"MineVC_FeedBackReceived" = "亲，您的建议我们已经收到，会尽快处理";
"Submit" = "提交";

"Go To Evaluate" = "去评价";
"Contact Us" = "联系我们";

"Taking Pictures" = "拍照";
"Select From Album" = "从相册选择";

"Please enter your account" = "请输入你的账户";
"Please enter your password" = "请输入密码";

"Please re-enter your password" = "请重新输入密码";

"Log in" = "登录";
"Sign up now" = "立即注册";
"Forget password" = "忘记密码?";
"RegistVC_Register" = "注册";

"ResetVC_ResetPwd" = "重置密码";

"Please enter your mobile number" = "请输入您的手机号";
"Please enter verification code" = "请输入验证码";

"Click 'Register Now' to indicate that you agree to abide by the cronator" = "点击'立即注册'，表示你同意遵守启联者";
"And" = "和";

"Agreement" = "协议内容";
"Privacy Policy" = "隐私政策";

"AccExiteSoLogin" = "此账户已存在，请直接登录";

"Input is empty" = "输入为空";

"Currently no network, please login public account Admin" = "当前无网络，请登录公共账号admin";

"AccEmpty" = "账号输入为空";
"PwdEmpty" = "密码为空";
"AccountFormatInputError" = "账号格式输入错误";
"UserNoRegistered" = "用户未注册";
"EnterdErrorSoReenter" = "您输入的有误，请重新输入";
"AccOrPwdEmpty" = "账号或密码为空";
"PwdError" = "密码错误";
"EnterPhone" = "请输入您的手机号码";
"EnterVertionCode" = "请输入验证码";
"Next" = "下一步";
"PhoneNumberEmpty" = "手机号码为空";
"PhoneFormattedError" = "手机号码格式不正确";
"InputValueEmpty" = "输入值为空";
"VerificationCodeEmpty" = "验证码为空";
"EnterSMSVerificationCode" = "请输入短信验证码";
"SendSMSCode" = "发送短信";
"Back" = "返回";
"YourPhoneNumberErrorSoRe-Enter" = "你的号码输入有误，请重新输入";
"YourVerificationCodeErrorSoRe-Enter" = "您输入的验证码错误，请重新输入";
"ThisAccNoExist" = "此账户不存在";
"InputValueError" = "输入值异常";
"AfterSecondsRe-Send" = "后重新发送";
"Incorrect zip code format" = "邮编格式不正确";

"RegisterMobilePhoneNumber" = "您注册的手机号码为:";
"SetYourPwd" = "请设置您的密码。";

"Submit" = "提交";
"Prompt" = "提示";
"Sure" = "确定";

"Password reset complete" = "密码修改成功";

"PwdTwiceDifferentRe-enter" = "您两次输入的密码不同，请再次输入";

"Please modify your information" = "请修改您的信息";

"Right" = "好的";
"PwdFormat" = "密码长度必须大于6位并小于16位";
"PwdEnterError" = "密码输入为空";
"SystemErrorRestall" = "系统异常，请重试";
"Congratulations" = "恭喜您，操作成功。";
"AtOnceLogin" = "马上登陆";
"Resend" = "重新发送";
"VerificationCodeSendTo" = "验证码发送至";
"SMSMessageSendTo" = "短信发送至";
"PhoneNumberRegister" = "您注册的手机号码为";
"AgainRepeatPwd" = "请重复输入密码";



